{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/bricks.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브릭스 호텔"
    },
    "text": "ソウル、恩平区恩平路8キル1に位置するブリックスホテルは宿泊客に無料Wi-Fi、無料専用駐車場などの便益施設を提供しています。 この3つ星ホテルは2016年に建設され、弘大入口駅から約6.2kmの距離に位置しています。 また、ブリックスホテルは弘益大学から約6.9km、梨花女子大学から約7.4kmの距離に位置しており、学校を訪れる方にも便利な宿です。 ブリックスホテルの客室にはやかんなどの設備が整っており、宿泊客がより快適な時間を過ごすことができます。 客室には専用バスルーム、ウォッシュレット、無料の洗面用具、薄型TV、エアコンなどが完備されており、一部の客室には休憩スペースも用意されています。 ブリックスホテルのフロントデスクのスタッフは英語、日本語、韓国語、ロシア語が話せるので、いつでも宿泊客の用事を処理でき、24時間利用可能です。 ブリックスホテルからは東和免税店や曹渓寺などの名所が近くに位置しており、最寄り空港は金浦国際空港へ約13kmの距離に位置しています。 チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 このようなブリックスホテルはソウルの中心部から約6kmの距離に位置しており、直線距離を基準にしたすべての距離は実際の移動距離と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブリックスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブリックスホテルはソウル、恩平区恩平路8キル1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブリックスホテルは何星ホテルですか？",
            "answer": "ブリックスホテルは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ブリックスホテルはいつ建設されましたか？",
            "answer": "ブリックスホテルは2016年に建設されました。"
        },
        {
            "question": "ブリックスホテルはどの駅からのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "ブリックスホテルは弘大入口駅から約6.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブリックスホテルの近くにはどの大学がありますか？",
            "answer": "ブリックスホテルの近くには弘益大学と梨花女子大学があります。"
        },
        {
            "question": "ブリックスホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ブリックスホテルの客室にはやかんや専用バスルーム、ウォッシュレット、無料の洗面用具、薄型TV、エアコンなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ブリックスホテルのフロントデスクのスタッフは何か言語を話せますか？",
            "answer": "ブリックスホテルのフロントデスクのスタッフは英語、日本語、韓国語、ロシア語が話せます。"
        },
        {
            "question": "ブリックスホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ブリックスホテルの周辺には東和免税店や曹渓寺などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ブリックスホテルから最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ブリックスホテルから最寄りの空港である金浦国際空港までの距離は約13kmです。"
        },
        {
            "question": "ブリックスホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ブリックスホテルのチェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 453
    }
}